香港出生長大但一直讀國際學校的人是操甚麼口音？？

佢哋遇到嘅同學同老師可以係來自唔同國家，而且就算同一國家都有好多地區口音， 但點解每次聽佢哋講嘢都好似有一種特定嘅口音，究竟叫咩？

英文

香港通常係American Accent 但係香港係前英國殖民地

無計 美國 太強大 又nba 又影視

操你媽呀

N世祖口音，有自信、有魅力、非流暢嘅美式英語

窮撚永遠學唔到

美國混加拿大口音

疏，我用開RP

US

操你老味

有乜建議？